班藍屍開始喪屌林鄭 笑撚死 我地又可以開始玩帶風向

兩面不是人
笑死我

從來都唔係理果班on9
驚美國之嗎

假藍進場啦

支持警察罷工

藍黃合作

更ON9既係
林奠有講到咩野係對警犬不利?

完全冇囉

知唔知對家玩緊咩
佢地係合理化林鄭咁遲先作出回應
林鄭: 都話社會未有共識架啦